[I/A] 英雄學院 Smash Hit 新game

有單人有協力.

白貓

玩緊,不過以家維護

有興 今日開始配信？

應該琴日出

Lm

冇人玩？

動作好生硬 畫面求其
fans向

之前事前登錄咗

而家down嚟玩下先

點生硬法

同之前隻ONE PIECE 好似。
都係FANS 向

呢隻似白貓可以避
唔似隻onepiece 齋禁

其實白貓個控法係咪有專利
白貓之後好多呢類驚但係冇一隻有白貓咁好控

隻隻gaame都話似白貓
但係一隻做到佢咁好

努力刷雙真5星起手啦各位

希望bamdie 出多d event玩

好玩 ？

十抽0五星
隻game好食電

抽到廢久但抽唔到歐爾麥特照開局

點解轟唔係5星

唔係掛轟都唔係5星?

我首抽轟係 5 星 wor

自
原來有分真假 5 星

首抽係蛙吹5星

之後10抽, 有隻5星爆豪

應該夠啦掛?

但唔知人物有項數值,好似樹葉咁乜黎

何謂真假5星?

而家得4隻真5星 綠谷 轟 allmight 繃帶

5星list好似得綠谷 爆豪 allmight 繃帶先岩
首抽好似係必5星 5星轟同蛙吹可能只係而家個pool冇 但首抽pool有?

我首抽係繃帶

首抽有d假5星只係由4星升上去變左5星俾你抽，真個4隻5星可以上6星但首抽都有機會出現，最理想頭13抽中2隻真5星啦

屎忽撞棍 ,馬上開局

今日刷左半日，按刷中5星珍貴度係歐叔>廢久>老師> 豪仔

抽多五抽中左爆豪
抽唔到歐sir

但我隻5星轟數值勁過5星繃帶喎

咁用6星數值比呢?

你上唔到6星有鬼用

我一直連唔到協力 有冇人都係咁？

一樣

咁玩黎做咩？有冇下文？

中左兩隻5星小久
使唔使重刷

明明好有興趣玩
但一玩唔夠五分鐘 就會死wtsapp，再死line
然後同我reboot部機
果斷del驚

2隻5星小久
2隻4星梅雨

我試過得，但等左好耐

same

iphone 無事

佢入人場好快
自己開場就好耐
同埋入人場係random入無得揀關

歐叔升lv 係咪唔會加SP

居然冇人玩

我想要5星冰火仔 諗緊而家是但5星開波 定係等佢出先刷首抽
照漫畫流情應該好快出掛

我就係6s

有5星就開....可能好快玩完呢個game

呢d fans驚向都係求自己鍾意既角色姐
而家呢4隻我都麻麻

咁你要等啦

肯用火既冰火仔肯定會出一隻5星

未見過一隻驚個優化可以做成咁撚樣，幾分鐘一個scene，loading多過玩，係咪得ios係咁？

爆豪橡皮頭開波

終於刷到5*歐叔

好食電就真

開波新手抽中5星青蛙，第一次十連中allmight, 第2次十連中多隻allmight加爆豪

諗起暗殺教室呢類fans向game 一完就執

爆豪真係公廁

終於刷到歐叔加爆豪仔起手啦

抽到5星轟

呢隻野有漫畫？

re啦

有 動畫,漫畫 都有

老老實實 一隻歐叔 已經夠哂..

歐叔好屈

食電到仆街

用火牛 叉住先頂得順

最撚難抽，但屈隊長技同數值，可惜固定sp唔會升

我以家sp248, 普攻2下重多過出技, 所以sp 多定少無乜所謂(多d 技就可能有用)

抽中相澤同廢久，終於開得

點先多個技能？依加得一個

頭12 抽

首抽5星爆豪得唔得？

開得

俾我會re

痴線，真係倒水game黎

刷咗兩日仲刷緊

因為一真五星一假五星？

因為爆豪太易刷，你唔驚刷唔到，我尋日刷左成日，平均十次真5星入面有7隻係佢

必5星個抽大概一半機會會中爆同繃帶

呢個抽黎有咩用？

裝備

新入坑表示reroll左十次都無中過真五

留名

10連抽個次應該抽第一個定第二個好D?係咪4星以上UP 好D?

五星點分真假
中左日麗同爛面久

爛面真5
仲有，相澤，爆豪同allmight

我首抽就5星 相澤喇啵

30抽零5星

終於開得

廢久同老師雙5星係咪開得

好唔好玩? 玩左教學好生硬 都唔似白貓

真係冇iPhone用家玩唔到咩
玩一陣就hang機reboot

6s+咩事都無wo r

x2但倒水

加入 而家開始刷

就咁中左almight起手 好似已經爆左機...全auto

角色升lv要靠食啫喱?
但進化又要靠啫喱

iphone 6s
更新白蘋果reset左2次
之後教學每次開技都白蘋果
屌你老母del game

開完game 部機可以煎蛋
同埋一開Whatsapp 就會hand

用緊iPhone 玩 有時會彈Game
不過最緊要既係 叉住電玩都扣電,我屌你老味

隻Game 真係世界第一 扣電快

畫質，3d 低過白貓3倍，但食電過白貓3倍
點做到

我有一秒懷疑Bandai 係咪想出新款 尿袋 同充電線,

我諗唔到有乜理由 用火牛叉住 會唔升/會扣電

洗綠久 洗到扯火

純發洩..又要入Game再嚟

唉屌，我送個廢久+相澤雙5星起手ac你啦

pw係我手機number我唔post出黎，你留個聯絡方式係度我send俾你

有心啦巴打,我係洗緊90運 廢久

以家先30幾

邊隻起手好？

請問開唔開局好
刷左十幾次先中歐叔 定要爆豪+歐叔

終於有人同病相憐

我看不透

刷左十幾次 未試過果10抽係過中5星
假5星都無

到底點先可以咁快6星..

我見到隻歐叔6星..勁到pk

係咁買綠久爆lucky, 再去刷耀日

邊到有得買廢久？？

呢個即係點？
唔夠cost?
但又好似唔覺有話爆cost

你去交換所到用100銀買，平時你打關都會跌幾十銀俾你，你抽多左既垃圾怪賣哂佢就會儲快好多，然後你入人場刷耀日，人地升爆幸個d每隻英會跌多2粒大石俾你

裝備爆左

係咪3星只可以食3星廢久？定可以比我真5星食